\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\bo{\Judul} \\[0.75cm]
		
		\textit{\bo{\Englishtitle}} \\[1.0cm]
		
		\vspace*{1 cm}
		\textbf{Tugas Akhir}
		
		\vspace*{1 cm}
				
%				Disusun dalam rangka memenuhi salah satu persyaratan untuk menyelesaikan\\
%				Program Studi Strata 1 \jurusan
		\textbf{Kelas TA 1 SUO\\}
		\vspace*{1 cm}
%		Disusun oleh :\\
		\bo{\nama}\\
		\bo{\nim}
		
		\vspace*{1 cm}
		
		\begin{figure}
			\begin{center}
				\includegraphics[scale=0.25]{images/telun.png}
			\end{center}
		\end{figure}
		\vspace*{1 cm}
		\bo{
				Program Studi Sarjana \jurusan\\
				\fakultas\\
				Universitas Telkom\\
				Bandung\\
				\tahun	
		}
	\end{center}
\end{titlepage}